有冇一套劇對你嘅影響好深遠

睇完之後對你嘅影響好大到可能甚至影響你嘅人生 e.g職業,價值觀,愛情觀
日劇美劇港劇請出招

大長今

God father

ching撈緊咩

點解呀

對唔住我知會有人負皮我但係我想講on call 36當時馬明個醫生真係激奮到我去讀醫療系

任何劇集多多少少有啲位置會觸動到你心靈大丈夫

木村嘅華麗家族
以前中學係foxy搵嚟睇，追追吓大結局變左蒼井老師嘅華麗家族，影響至今

唔係做你諗緊嘅野

教識我做事唔可以輕易放棄
做野做到攰就會諗起大長今
然後努力OT

蠟筆小新

已經叫曬身邊嘅朋友去睇change 投票嘅重要性

我們與惡的距離（台劇）
主要講精神病患同新聞工作者面對嘅問題

記得不推文回覆 拉

試過睇on call II ，觸景傷情係電視前淚流滿面

越獄同超能少年幾正 勁現實 唔拖泥帶水 都真係幾正 睇完會諗壞人係咪真係壞 好人係咪真係好 睇完會覺得啲英雄片好濕勁 吹到爆

好似喺台灣迴響好大 都有啲興趣去睇

可能係人生第一套睇嘅韓劇 女主真係好不屈不撓
堅強女人嘅典範

越獄 美劇?
第一季好緊張刺激 不過男主角威能啲記憶力神級

天與地

第二集好撚悶

最後有冇讀到

隔世追兇
安仔同Benz雄既互動超好睇
果段父子情睇到後段會令人眼濕濕

BTW 2000年頭未變CCTVB既無線好多劇都係世界級
可惜依家就

監獄醫生

誰幫他們抗爭。他們死得那麼冤枉。有誰可以幫他們討回公道。再堅持一段時間

復仇就是要遍體鱗傷

山久雙眼斜視得好勁

女王的教室(日版)---人生第一套真係睇到喊出眼淚嘅劇

大時代
以為沽期指就係壞人

必勝法

忍唔住

當年呢個題材真係好有新鮮感

依家個女主都26了

木村好靚仔

小丸子

有nursing

係阿 我覺得還好 話曬都工程天才

麥兜響噹噹
「佢唔係低能，只係太善良」

神探伽利略

實況節目得唔得？

《電波少年》
細個好鍾意睇，買埋幾本書
係我成為背包客嘅啟蒙

西部世界 (第一季)

月黑高飛

教曉咗唔好習慣咗個體制（有個阿伯係監入面好多年之後出返去個社會，習慣咗係監入面生活出去適應唔到自殺）

堅持信念（主角係俾人屈，之後咁多年都靜靜雞挖隧道走佬，佢遇到個人可以證明個犯唔係佢，本嚟可以用正當途徑去爭取出監，但證明到佢冇罪條友最後俾人格硬收咗皮）

係逆境下都要盡量保持體面同埋朝氣蓬勃（監入面唔俾播歌，主角反鎖咗度門，用個廣播播d歌俾全監倉d人聽，然後俾人的咗去臭格住，之後為d犯爭取到幫獄長做完嘢後係個屋頂上面睇住日落吹水飲凍啤酒，同埋係監入面整圖書館豐富d人嘅精神層面）

有計劃行事兼有情有義（最後走到出嚟水鳩曬獄長d錢，整咗個有曬保險嘅假身分，寄信去告發獄長，獄長最後自殺，寫信去監度俾最好個fd，留暗示留錢等個fd如果適應唔到出面就去搵佢，自己係出面買咗隻船等埋個fd一齊出海）

影響咗你揀科?

得 即使簡單一個劇集/節目 成為你嘅啟蒙老師
成為背包客之後持續咗幾耐?

Tim Robbins以前以為男主角係Tom Hanks

世界就係咁唔公平,男主角逆境自強嘅信念真係好勵志(而且智勇雙全)
最深刻畫面係要求播歌 嗰種我為人人嘅精神

咁又唔係全職背包
只係去旅行都係背包

Legal high

好多人都係因為On call而想做醫護

一公升眼淚

13 reasons why

但現實中大長今嫁左個有錢麻甩佬
中出生完仔之後離埋婚